{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6178&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔유-HOTEL YOU"
    },
    "text": "ビジネスYOUホテルは2020年衛生等級「最優秀」業場で麗水中心街に位置しています。 宿の内部はリラックスできるよう最善の施設を提供しており、ネットフリックスを通じて映画やドラマを鑑賞することができます。 宿の周辺には麗水最高の商圏があり、便利なショッピングができます。 麗市庁駐車場入口と麗川駅はそれぞれ徒歩や車で約5分の距離に位置しておりアクセスが良いです。 また、ディオーシャンウォーターパーク、麗水海上ケーブルカー、麗水梧桐島および麗水エキスポ、麗水浪漫屋台も車で約5~7分距離内にあり、観光地としての位置も優れています。 客室の内部施設は様々な備品を保有しており、備品は個別包装され、お客様の衛生と利便性を考えています。 また、客室内部ではWi-Fiを使用することができ、常時清掃後の再点検を通じて快適な環境を維持しています。 寝具類は使用後に交換して清潔を維持し、自動ロック装置と隠しカメラ防止システムを通じてお客様のプライバシーと安全を守ります。 追加の寝具類を追加する場合、10,000ウォンの追加料金が発生することがあり、公共駐車場も無料で利用可能であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加料金は現場でお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ビジネスYOUホテルは麗水中心街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの内部施設はどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルの内部はリラックスできるよう最善の施設を提供しており、ネットフリックスを通じて映画やドラマを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような商圏がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には麗水最高の商圏があり、便利なショッピングができます。"
        },
        {
            "question": "麗市庁駐車場入口と麗川駅はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "麗市庁駐車場入口と麗川駅はそれぞれ徒歩や車で約5分の距離に位置しておりアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ディオーシャンウォーターパーク、麗水海上ケーブルカー、麗水梧桐島および麗水エキスポ、麗水浪漫屋台も車で約5~7分距離内にあり、観光地としての位置も優れています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設は様々な備品を保有しており、備品は個別包装され、お客様の衛生と利便性を考えています。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "客室内部ではWi-Fiを使用することができ、常時清掃後の再点検を通じて快適な環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "寝具類は清潔にされていますか？",
            "answer": "寝具類は使用後に交換して清潔を維持し、自動ロック装置と隠しカメラ防止システムを通じてお客様のプライバシーと安全を守ります。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具類を追加する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "追加の寝具類を追加する場合、10,000ウォンの追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "公共駐車場も無料で利用可能であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。追加料金は現場でお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 503
    }
}